第一次食大麻冇high嘅feel

本人係外國第一次試大麻，食左1支淨係有d暈 毫無其他感覺 但我個fd笑到仆街. 點解我會冇high的感覺

有吸到肺部 喉嚨有d痛

大麻=心情放大電筒

食多幾次就得

可能係劑量嘅問題
第次食通常都係小啲，控制個份量
至於你個frd咁high，係因為佢對大麻嘅吸收量無你咁高

聽日見！

睇你係咪買legal weed
好多歐洲地方大麻唔合法但都有legal weed，which is無THC得CBD嘅大麻，THC越高越令人有high嘅感覺
所以你可能係買咗嗰種而唔係有THC嘅草

數學題，假設大麻可能放大人10倍既情緒
設50為開心
食大麻前
你個fd:20
你:0.5
食完大麻之後
你個fd:200
你:5
結論:人問題?

有冇係咁咳 試下吸大啖啲 唔好咁快呼出嚟 儘量係個肺到留耐啲 再唔係食下芒果飲下酒都會high啲

大麻唔係興奮劑喎

正常係冇乜野頭幾次 第一次有feel 就green out

快撚d mindfuck badtrip 自殺啦

飲啤酒同whisky會效果好d

膠都費事比

suppose係應該好開心
但咩藥都唔係個個有效

有無入肺？